婚前性行為有冇必要

年中聽唔少夫妻離婚、關係冷淡，係因為性生活唔夾，一個想一星期至少有3次，另一個就唔感興趣，不斷拒絕，半年只比一次，每次死魚
想要果個開始自卑同煩燥，唔想要果個就覺得煩厭

當然除非雙方對性冇乜要求，咁其實有結婚前係咪好有必要扑野睇下大家適唔適合走落去

有冇結左婚既巴打分享下

耶撚黎嫁你